[NBA] 今年歷史級逆轉？？

連續三季常規賽三雙既西書，可唔可以歷史級逆轉呢？定係三年都一輪遊？

一輪遊
逆轉

Win or go home?
G 持歷史3雙王，大逆轉

返屋企啦西書

連贏三場姐

果然守得KD最好既就係西書.....

歷史級三輪遊

拓柒醒定D

今季CJ 唔聲唔聲打得好穩
雷vs拓睇左3場覺得CJ打得仲好過dame

CJ穩定輪出，dame d 3分都好clutch
可惜nukric傷左

柒龜

Cls，damn又絕殺

正式三年一輪遊

雷霆end game了

西書既常規賽大三元變得冇乜意思，代表佢真係刷數據
一去到playoff就完全表現出黎，對球隊冇乜幫助